一陣9點考路試 有冇貼士提供

好撚緊張

停車手制空波
迴旋處冇車先好出

充足睡眠

個頭老撚都周圍望 直線停車都周圍望 望誇張啲

咁就67啦

考試前隊罐red bull，啲動作有咁大得咁大，比d信心自己，一定得 祝你成功

早啲訓啦仲開post

呢個真

仲唔訓

早啲瞓

記得空肚食早餐

我記得我考車前 緊張到肚痛
btw 加油 個頭有咁勁擰咁勁就得

擰頭擰到就甩咁

邊度考 幫你手

出發了

瘋狂望鏡
每次望鏡左中右 唔好停

每隔幾秒就大動作望鏡，尤其是考官嗰邊，俾佢知你有望左鏡

最好大聲啲講埋出嚟，俾考牌官知，「我依家望左/右邊，對外10幾公里都唔見有車，非常安全。」唔大聲啲講怕佢唔知你有望鏡，又肥9你

仲有就算停車等燈位，都要左望右望，好似Hi 咗嘢咁就啱啦，要搞到自己神神化化咁先合格。

比幾百蚊 請個的士佬幫你開路啦

你有錢既 請夠兩個 前後夾住你
好難唔pass

睇定晒先出

人要惡過車，你一直都係自己揸，千奇唔好有同人鬥嘅心

其實有無人咁做？

講聲阿蛇早晨

讓車慢左記得入1波

retake幾千 請個司機幾百
自己諗

11月考 仲有冇啲咩好建議？

留意最尾個5連發夾灣

你有無發覺你每次過灣都好唔自然？

小心甩尾呀

記得唔好開追悼會

準備封利是放係考官個位到，下午就可輕輕鬆鬆飲大廉咖啡

屌你係咪小兒麻痺架

等樓主好消息

肥左未？

記得做一二一二

要望畀個官睇，直情突出小小

記住1212隻腳 唔好郁撚到隻手

應該考完啦

睇怕都係肥多

detail plz

肥撚左個乙部 屌

衰咩

冇眼睇

著件風褸

擰頭果陣擰到發發聲

考前練左3次都冇問題
嚟真就失手 想死
補考又幾千銀

路試pass咗咪好lo

冇望，轉彎不正確，腳制使用不當都常見

碰及物體？

你咩事？

但係死左係呢到 好唔抵

肥乙好易搞姐

撞到柱？

車速快 泊衰左

石壆

下次齋考調頭泊車? 唔係路試已經可以上少D 堂啦
不過租車錢好撚ON9, 唔理你肥邊PART都起碼最少2-3K

加埋4660 睇我個名就知我有幾心痛

補考錢都仲喊緊

唔好驚，越驚越衰。

你試下呃自己你已經有牌，呢個唔係考試黎，係一次小心d既游車河

加油

屌，丙部pass咗夠啦

碰及物體
玩乜撚野

巴考邊？我啱啱8:45考pass咗

唔係1take pass，一世抬唔起頭做人

元朗

一直都同FD 講
揸車真係好睇個人感覺
你想要咩貼士

肥乙部好小事啫

你當個考官弱智? 一睇就知咩事啦 到時實求其搵啲野肥左你

祝你下次pass到

講直，考試入面3手太調頭，係現實渣車中，冇人會理你幾多手調
你一手又得十手又得，調到就得

所以個考試

肥乙部好小事
不過唔係1 take pass就肥咩都一樣

元駕?如果元駕都肥泊車既 真係唔好出黎累人